阿哥好煩

成日夜一夜先返屋企 又嘈
想訓餐好都唔得

黎我到訓

咁夜放工？